有冇人上身排骨，下身肥大脾？點樣可以令到上身大隻？下身減肥肉？

做 HIIT 有冇效？會唔會愈做愈排骨？

你係男定女
男ge怕咩大脾肥，女ge做乜要練大隻上身

男
大脾肥屎忽大，想 firm 啲

我，對脾好大 可能行山多 但上身排骨無負重
大脾可以唔減 上身只需大d 就完美

Me.

無計，盡量練firm啲隻腳

做尖 + skip leg days

反而要 skip leg day ？做 squat 會愈做愈肥？

過來人😂只有喪操上身 操返幾年就岩比例